林鄭：係咪想我露出胸部你地先接受我道歉呀

露你老母 臭雞不了

其實拎呢d野出黎講笑有意思咩?

道你老母 你咁嘅死樣邊撚到有道過歉？